{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/imi-hotel-goodstay",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "IMIホテル [優秀宿泊施設]"
    },
    "text": "IMIホテル [優秀宿泊施設]\nソウル特別市 江南区 テヘラン路28キル 3-12 （駅三洞）\nIMIホテル貿易センターおよび金融施設が密集しているテヘラン路のちゅうしんにあり、ビジネスや各種博覧会への参加などで訪問する顧客達が利用するのにとても便利な場所です。入口を入ると広いロビーと案内デスクがすぐにあります。一般室と特室あんど多様な種類の客室があり、客室内部も高級感のあるインテリアが施されています。浴室は広くて清潔で大きな浴槽が設置されています。ソウルメトロ2号線「駅三（ヨクサム）駅」から徒歩約2~3分の距離で金浦空港までは焼く50分、仁川空港までは約1時間30分とアクセスが便利なので海外からの出張者達が多く利用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "IMIホテルはどの特別市に位置していますか？",
            "answer": "IMIホテルはソウル特別市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルはどの区に位置していますか？",
            "answer": "IMIホテルは江南区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルはどの道に位置していますか？",
            "answer": "IMIホテルはテヘラン路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルの最寄り駅は何駅ですか？",
            "answer": "IMIホテルの最寄り駅は駅三洞です。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルはどのような顧客に適していますか？",
            "answer": "IMIホテルはビジネスや各種博覧会への参加などで訪問する顧客に適しています。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "IMIホテルの客室には一般室と特室があり、多様な種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルの客室の内部はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "IMIホテルの客室の内部には高級感のあるインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルの浴室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "IMIホテルの浴室は広くて清潔で大きな浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルはどの駅から徒歩でアクセスできますか？",
            "answer": "IMIホテルはソウルメトロ2号線の駅三洞から徒歩約2~3分の距離でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルから金浦空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "IMIホテルから金浦空港までは約50分かかります。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルから仁川空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "IMIホテルから仁川空港までは約1時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "IMIホテルを利用する主な顧客は誰ですか？",
            "answer": "IMIホテルを利用する主な顧客は海外からの出張者達です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 457
    }
}